(好驚唔pass)美國visa面試有咩需要注意？

小女我都係想去美國觀光下食下野玩下咁
面試嗰陣佢大概會問咩問題？
有冇咩儀容問答技巧注意？
我已經print好左份網上申請書同預約面試嗰時間表 仲有咩文件需要帶/拎去做證明？帶護照是常識吧
聽講面試好似好嚴 我第一次申請visa乜Q都唔知所以上黎請求一眾巴絲指教

bank statement

財力證明？我學生一個冇乜錢㗎喎

1. Bank Statement.
2. 如果你有假紙就帶假紙.
3. 讀緊書帶在學證明.
4. 有機票酒店可以拎receipt去, 佢地主要睇你回程.

2同3係證明你有intention會返香港

帶住址證明、月結單、存摺、公司信、機票confirmation mail hard copy（如果你book左機票就帶埋，未買就唔需要帶）等等（有漏既唔該其他巴打補充）

如果你係申請旅遊簽證，面試其實冇咩特別，都係問你要去美國邊D城市、點解要去果度玩、逗留幾多日、有幾多人去等等

絲打你有一點可能要做心理準備，就係如果你冇屋企人/親戚住美國而你又係單獨申請visa，你會比其他人有較高機會被reject，聽聞因為香港唔係免簽證，要每一年keep住一定比率既rejection，領事館專係搵你呢類人（單獨申請、女性、冇親屬喺當地）開刀

我上次2，3年前去問我會stay幾多日 有咩plan
同邊個一齊去 會stay美國邊到

我有帶銀行statement 公司信
最後簽咗10年

如果你係學生冇公司信 我覺得reject機會幾大 佢驚你係果邊做黑工or唔返黎

佢係好似排銀行櫃檯咁 隔離左右都會聽到 我都聽到有人比人reject

簡單D就係怕你有去無回

所以用盡辦法證明自己唔係想非法居留/打工

搵朋友

之前面試問幾條 照答 ok走人

我真係乜親人都冇啊嗰邊 我諗住同朋友去旅行下炸 死啦死啦你咁講我好似會好大機會被拒咁我唔制啊

有咩在學證明，我啱啱交左今個學期嘅學費單得唔得QAQ